呢期成日比狗車貨van突襲知唔知衰咩？係衰你地唔夠狠.....

讓比車過，抵輸

唔止謝sir，連er er er sir都……